香港警察因為忙就可以唔跟警例, 點解醫護就唔得?

無委任証, 毒打強姦非禮唔做野, OT飯錢任出, 仲要加起新會所.

反觀醫護, 俾你吉下魚蛋都要先先登記先有, 仲要時時刻刻對住生化武器, 但連N95都無晒

忙就可以唔跟警例
咁個警例有咩用啊